［GTAV] 放ps4 GTA V 中文版$200 / 交換英文版

如題，有興趣pm

巴打，連登有專用ps4二手買賣區
可以係入面放售

本身中文版都可以轉英文